[{"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591223780", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/516646926", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/561659034", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302190171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302190171/answer/561767911", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u4e9b\u5ab3\u5987\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5a46\u5bb6\u6b20\u5979\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592312492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/590760641", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309616605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309616605/answer/592302208", "content": "\n\u51b0\u4e0e\u706b\u4e2d\uff0c\u9f99\u7edd\u79cd\u8fc7\u7a0b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311305003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311305003/answer/592971058", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0a\u6620\u4e86\uff0c\u53e3\u7891\u5f88\u6b63\u9762\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u65f6\u4e5f\u6709\u4e00\u4e9b\u6781\u8d1f\u9762\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591524351", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304734929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304734929/answer/589880834", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u7684\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u6700\u4f1a\u8bf4\u8bdd/\u53cc\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311388601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311388601/answer/591180053", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/592904544", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311652316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311652316/answer/593205956", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u901a\u4fd7\u7684\u8bed\u8a00\u89e3\u91ca\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u63a8\u52a8\u5730\u7403\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288293959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288293959/answer/592311053", "content": "\n\u6bdb\u5766\u5382\u4e2d\u5b66\u3001\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\u300c\u786c\u300d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311304843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311304843/answer/592506541", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u53cd\u6d3e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5fc5\u987b\u7684\u5e38\u8bc6\u8981\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311538567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311538567/answer/593582683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8fc7\u300a\u75af\u72c2\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311284900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311284900/answer/593687106", "content": "\n\u300a\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34325085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34325085/answer/585230659", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u6559\u6388\u7684\u5b9e\u9645\u6536\u5165\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311466707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311466707/answer/593255498", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7b2c\u4e00\u652f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/593350465", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311393461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311393461/answer/593010106", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5403\u300c\u86af\u8693\u5e72\u300d\uff1f\u8425\u517b\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309985578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309985578/answer/590187150", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u9884\u8ba1\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/593379537", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/593065775", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u513f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310202702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310202702/answer/593344469", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684\u7279\u6548\u662f\u56fd\u4ea7\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309832653/answer/592840625", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34787444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34787444/answer/591941953", "content": "\n\u4f60\u78b0\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u96be\u8c03\u8bd5\u7684 Bug \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311335232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311335232/answer/591015250", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Damon DanceForMe \u5bf9\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u4e0e\u661f\u9645\u7a7f\u8d8a\u53cc\u6807\u5e76\u5173\u8bc4\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309263612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309263612/answer/574871266", "content": "\n2019\u5e74\u4e0a\u534a\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u56fa\u6001\u786c\u76d8\u662f\u53ef\u4ee5\uff08\u6839\u636e\u9884\u7b97\uff09\u65e0\u8111\u4e70\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309985578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309985578/answer/591340540", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u9884\u8ba1\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304087708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304087708/answer/592014937", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64910160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64910160/answer/588152638", "content": "\n\u4f60\u662f\u559c\u6b22\u5510\u8bd7\u8fd8\u662f\u5b8b\u8bcd\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310202702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310202702/answer/591996080", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684\u7279\u6548\u662f\u56fd\u4ea7\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310236543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310236543/answer/588421895", "content": "\n\u600e\u4e48\u7b80\u4fbf\u8fd0\u7b97\u51fa 12345678923\u00f717 \u7684\u4f59\u6570\u662f 4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/591086739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u81f3 8.0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274864201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274864201/answer/591044301", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u540e\u6094\u5ac1\u7ed9\u73b0\u5728\u7684\u8001\u516c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/589540783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590080864", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309591854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309591854/answer/587106699", "content": "\n\u4f60\u5403\u997a\u5b50\u4e00\u822c\u80fd\u5403\u51e0\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285892075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285892075/answer/578637123", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6709\u611f\u89e6\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29540403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29540403/answer/583062650", "content": "\n\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u6210\u7ee9\u5982\u4f55\u8fbe\u5230 130\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30341444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30341444/answer/573421620", "content": "\n\u738b\u7956\u8d24\u4e3a\u4f55\u9690\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286515078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286515078/answer/583788385", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e8c\u7ef4\u7801\u652f\u4ed8\u5df2\u7ecf\u666e\u53ca\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u8fd8\u5982\u6b64\u6de1\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309911225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309911225/answer/585339182", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c\u8fdb\u884c\u4e86\u5f88\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/562924532", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307574565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307574565/answer/570359144", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u597d\u4e86\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285340718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285340718/answer/587399253", "content": "\n\u5728\u54ea\u91cc\u80fd\u4e70\u5230\u6b63\u54c1\u7684\u6bd4\u8f83\u4fbf\u5b9c\u7684\u5321\u5a01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305327318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305327318/answer/553350614", "content": "\n\u51c6\u7a7a\u4e58\u51c6\u5907\u8fdb\u5165\u822a\u7a7a\u5708\uff0c\u542c\u95fb\u8fd9\u4e2a\u5708\u5b50\u5f88\u4e71\uff0c\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36262686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36262686/answer/569671844", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u4e66\u6cd5\u9ad8\u624b\u8c08\u8c08\u5982\u4f55\u8131\u8d34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592769873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298100165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298100165/answer/542429566", "content": "\n\u964d\u85aa\u53bbBAT\u662f\u5426\u503c\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/592742178", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591523871", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/592413708", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592577078", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311396489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311396489/answer/591188141", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5728\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u767b\u4e0a 8.4 \u540e\u5206\u6570\u6301\u7eed\u56de\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311538567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311538567/answer/593615082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8fc7\u300a\u75af\u72c2\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29334699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29334699/answer/589349831", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u8ffd\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39870793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39870793/answer/592061641", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u83dc\u8fd9\u4e48\u6cb9\u817b\uff0c\u4f46\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u80a5\u80d6\u7387\u6ca1\u6709\u7f8e\u56fd\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592647279", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310431658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310431658/answer/592044998", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/593761820", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311538567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311538567/answer/592840449", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8fc7\u300a\u75af\u72c2\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304119842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304119842/answer/592261309", "content": "\n\u533b\u751f\u80fd\u4e0d\u80fd\u62d2\u7edd\u7ed9\u827e\u6ecb\u75c5\u60a3\u8005\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/593527148", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298749337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298749337/answer/589107950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u7f51\u7edc\u4f5c\u5bb6\u6323\u4e0d\u4e86\u591a\u5c11\u94b1\uff0c\u8fd8\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u53bb\u5f53\u7f51\u7edc\u4f5c\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311600565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311600565/answer/593607695", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80fd\u62cd\u51fa\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8fd9\u6837\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u505a\u4e0d\u51fa3A\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592220382", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311538567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311538567/answer/593344833", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8fc7\u300a\u75af\u72c2\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/593297396", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/593234008", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311364140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311364140/answer/592748854", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u8c01\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308052883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308052883/answer/592339834", "content": "\n\u73b0\u5728\u73a9\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u8fd8\u63a8\u8350\u5165\u5751\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36793703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36793703/answer/580825108", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u533b\u7597\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300078456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300078456/answer/556364301", "content": "\niPhone XR \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41539848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41539848/answer/590639410", "content": "\n\u8003\u7814\u515a\uff0c\u590d\u8bd5\u4e4b\u524d\u5982\u4f55\u8054\u7cfb\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/573546708", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45304803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45304803/answer/547136559", "content": "\n\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/590420802", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306750215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306750215/answer/569639704", "content": "\n\u6492\u8d1d\u5b81\u662f\u88ab\u592e\u89c6\u8fb9\u7f18\u5316\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24565571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24565571/answer/585290733", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u5728\u9010\u6e10\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280131825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280131825/answer/585622701", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7684\u732b\u54aa\uff0c\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u7279\u522b\u6df1\u523b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/584343331", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34814363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34814363/answer/569312334", "content": "\n\u4e00\u7ea7\u5efa\u9020\u5e08\u8003\u8bd5\u600e\u4e48\u590d\u4e60\u6700\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295563652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295563652/answer/567622500", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020458/answer/576759640", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u5f8b\u5e08\u78b0\u5230\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u79bb\u5a5a\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305542935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305542935/answer/557904640", "content": "\n\u6709\u4e0a\u6e05\u5317\u7684\u80fd\u529b\u5374\u56e0\u5404\u79cd\u539f\u56e0\u6ca1\u4e0a\u6210\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39919596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39919596/answer/576665434", "content": "\n\u5728\u5b9e\u4f53\u7ecf\u6d4e\u4e00\u7247\u4e0b\u6ed1\u7684\u5927\u73af\u5883\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u884c\u4e1a\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/543872264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307187876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307187876/answer/561805296", "content": "\n\u604b\u7231\u591a\u4e45\u624d\u662f\u6700\u6700\u9002\u5408\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20697024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20697024/answer/555937346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u6811\u8393\u6d3e\u7684\u6709\u8da3\u6539\u9020\u548c\u6269\u5c55\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304830807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304830807/answer/559899650", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8c61\u68cb\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5408\u9002\u7684\u5f00\u5c40\u4e0b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/558518166", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u5165 1 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/556513728", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/443845082", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311305003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311305003/answer/590279477", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0a\u6620\u4e86\uff0c\u53e3\u7891\u5f88\u6b63\u9762\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u65f6\u4e5f\u6709\u4e00\u4e9b\u6781\u8d1f\u9762\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307550940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307550940/answer/584861599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u4eac\u62a5\u5c06\u8003\u53e4\u8d2c\u4f4e\u4e3a\u201c\u76d7\u5893\u5012\u6597\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592778420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311538567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311538567/answer/593093105", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8fc7\u300a\u75af\u72c2\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/590904344", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u81f3 8.0\uff1f\n"}]